全校都看她的美胸裸照 女師不滿被解雇提9千萬賠償

美國紐約一名25歲女老師米蘭達(Lauren Miranda)，在2016年拍了一張美胸裸照，私傳給她的男友，但這張裸照之後卻被一名學校學生「獨家取得」，導致全校許多同學都看過這張裸照。米蘭達因此被學校解雇，但米蘭達認為這件事錯不在她，認為學校處理不公，昨日和律師一起召開記者會，正式對學校提告，並求償300萬美元(約新台幣9千萬元)。

據《美國今日報》報導，米蘭達和男友同在貝爾波特中學(Bellport Middle School)教書，米蘭達是一位數學老師，平時教學表現優異。她在2016年於家中臥室，拍了一張美胸裸照送給男友，但最後卻流入學校。米蘭達強調，這張照片當時只傳給她的男友，她不知為何最後會被私給一名學生，然後裸照被流傳開來。

校方最後以「行為不檢、榜樣不佳」為由，將米蘭達開除，但米蘭達相當不滿，她指出這張照片並沒有特意傳給學生，因此沒有違反學校任何紀錄規定。再者，她認為校方有性別歧視，她說：「這是我的胸部，是我身體的一部分，我不認為我這樣子做有什麼不對。」律師雷伊(John Ray)也表示，如果今天是男老師拍上空照，就不會覺得有任何問題，「這起事件只是因為發生在一個女人身上，然後她就被開除了」，因此米蘭達向校方求償300萬美元。

米蘭達也直呼，自己從18歲起就奉獻給這間學校，但現在只是因為一個無心事件，就這樣被開除，「我的職業、名譽都毀了，已經帶給我難以抹滅的恥辱」。

一定PINK LIN

我有講過

騎兵

不了

但這張裸照之後卻被一名學校學生「獨家取得」，導致全校許多同學都看過這張裸照。

呢個o靚仔認真唔話得

Btw可唔可以分享埋黎連登

係咪分左手

法官大人。。。

邊個學生咁勁可以「獨家取得」

諗起ms tsoi

我要無格

圖呢？

圖呢

打格托春咩屌

咁都不了

老師都唔介意

巳射

米蘭達也直呼，自己從18歲起就奉獻給這間學校

收埋幅相仲話奉獻，正臭雞

全校都看過我未看過

根據美帝女教師
搞學生嘅傳統
男友=男學生

男友就係個學生

全校睇過 但全世界未睇